27/7 光復元朗前比大家輕鬆下

看下 呢條片未正正好似21/7咁

我地要好似古一法師咁對付加蔥（黑鄉）